香港記者協會對記者報假新聞又不聞不問, 真係抵你地班記者打死都唔會有人理

次次記者俾人打先會出黎吠2句

得白人先識得分fake news
亞洲民智不足

正經po係無人理㗎

無記錯你都係假新聞既受害者？

係呀 去咗記協投訴 記協求其問下有關記者同編輯就close file
以前記協個網有該投訴個案紀錄
幾年前delete埋

東方記者俾肥佬黎恐嚇 記協都不聞不問啦 仲話保護前線記者

無留意有咁嘅事
不過連登一向支持黎智英反東方集團
所以記協「不聞不問」
民意可能覺得ok

近排有咩嚴重既「假新聞」？講黎聽下

今日佢對東方記者被恐嚇不聞不問 咁以後如果共匪恐嚇記者 咁係咪又不聞不問呢

美國學生拒唱美國國歌被捕

放心，到時實示威遊行同集會
個共匪會被人咀咒袓宗十八代

文匯大公定TVB？

TVB